<resources>
    <string name="app_name">Taxi</string>
    <string name="app_version">Phiên bản 1.0</string>
    <string name="phone_number">Số điện thoại(*)</string>
    <string name="user_name">Tên của bạn</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="referral_code">Mã giới thiệu</string>
    <string name="terms_and_conditions">Tôi đồng ý với Điều khoản sử dụng</string>
    <string name="vietnamese">Tiếng Việt</string>
    <string name="english">English</string>
    <string name="register">Đăng ký</string>
    <string name="has_the_activation_code">ĐÃ CÓ MÃ KÍCH HOẠT</string>
    <string name="error_phone_number">Số điện thoại bạn nhập không đúng, xin vui lòng nhập lại!</string>
    <string name="error_user_name">Tên bạn nhập không hợp lệ, xin vui lòng nhập lại!</string>
    <string name="error_email">Địa chỉ email của bạn không hợp lệ, xin vui lòng nhập lại!</string>
    <string name="enter_verification_code">Nhập mã kích hoạt</string>
    <string name="verification_code">Mã kích hoạt</string>
    <string name="enter_verification_code_mess">Mã kích hoạt tài khoản đã được gửi tới số điện thoại của bạn, xin vui lòng kiểm tra tin nhắn sms.</string>
    <string name="confirm">Xác nhận</string>
    <string name="re_send_sms">Kích hoạt lại sau: </string>
    <string name="phone_number_is_required">Bạn chưa nhập số điện thoại.</string>
    <string name="err_mess_has_actiovation_code">Số điện thoại đã thay đổi. Bạn vui lòng đăng ký lại.</string>
    <string name="user_profile">Thông tin cá nhân</string>
    <string name="taxi_booking">Đặt taxi</string>
    <string name="history">Lịch sử</string>
    <string name="promotion">Khuyến mại</string>
    <string name="helps">Trợ giúp</string>
    <string name="feedback">Góp ý</string>
    <string name="about_us">Giới thiệu</string>
    <string name="logout">Đăng xuất</string>
    <string name="feedback_mess">Chúng tôi mong muốn nhận được góp ý của bạn để ngày càng tốt hơn</string>
    <string name="title">Tiêu đề</string>
    <string name="feedback_content">Nội dung góp ý(*)</string>
    <string name="send_feedback">Gửi góp ý</string>
    <string name="send_feedback_result">Cảm ơn bạn đã gửi phản hồi cho chúng tôi!</string>
    <string name="promotion_news_mess">Hiện tại không có tin khuyến mại nào!</string>
    <string name="promotion_code_mess">Hiện tại bạn không có mã khuyến mại nào!</string>
    <string name="promotion_code">Mã khuyến mại</string>
    <string name="promotion_news">Tin khuyến mại</string>
    <string name="content_about_us">Taxi là ứng dụng đặt Taxi trực tuyến của hãng Chí Phèo Taxi, chỉ cần một vài thao tác đơn giản để gọi một chiếc Taxi và có thể trực tiếp theo dõi quá trình chiếc Taxi đến đón bạn trên màn hình ứng dụng. Phần mềm sử dụng trên hệ điều hành iOS và Android được phát triển bởi Chí Phèo Taxi.\n\nChí Phèo Taxi là đơn vị vận tải hàng đầu trong lĩnh vực vận chuyển khách bằng Taxi tại Thủ đô Hà Nội với hơn 1000 xe và đội ngũ lái xe được đào tạo bài bản, chuyên nghiệp. Chí Phèo Taxi cam kết sẽ mang đến cho Quý khách hàng những dịch vụ hoàn hảo: tiện ích, nhanh chóng, an toàn và giá cước cạnh tranh.\n\nChí Phèo Taxi hân hạnh được phục vụ quý khách!</string>
    <string name="copyright">\u00a9 2017 Bản quyền thuộc Taxi Chí Phèo</string>
    <string name="rate_app">Đánh giá</string>
    <string name="share">Chia sẻ</string>
    <string name="help_booking_instruction">Hướng dẫn đặt xe</string>
    <string name="help_cancel_booking">Hướng dẫn huỷ chuyến đặt lịch</string>
    <string name="history_mess">Bạn chưa có thông tin của chuyến đặt taxi nào</string>
    <string name="dismiss">Bỏ qua</string>
    <string name="help_reminder">- Sau khi đặt lịch thành công, ứng dụng sẽ luôn hiển thị \"Có lịch đặt\" trên menu cho đến khi hết hạn hoặc bị huỷ.\n\n- Để huỷ chuyến đi, bạn cần chuyển sang chức năng \"Lịch sử\".</string>
    <string name="help_your_schedule_booking">- Chuyến đặt lịch khả dụng sẽ được đặt trên đầu danh sách cùng với trạng thái \"Đặt lịch\" màu xanh.\n\n- Chọn chuyến để xem chi tiết.</string>
    <string name="help_cancel_schedule_booking">- Thông tin chi tiết của chuyến đặt lịch sẽ được hiển thị.\n\n- Bạn có thể huỷ chuyến bằng cách bấm nút \"Huỷ lịch\".</string>
    <string name="reminder">Nhắc nhở</string>
    <string name="your_schedule_booking">Chuyến đặt lịch</string>
    <string name="cancel_schedule_booking">Huỷ chuyến đi</string>
    <string name="car_type_selection">Chọn loại xe</string>
    <string name="help_car_type_selection">- Bạn có thể chọn loại xe bằng cách chạm vào biểu tượng của loại xe tương ứng. Loại xe được chọn sẽ được hiển thị nổi bật hơn.\n\n- Chuyển đổi loại xe \"Nội thành\" và xe \"Sân bay\" bằng cách bấm trực tiếp hoặc vuốt sang trái hoặc sang phải.</string>
    <string name="choose_pickup_drop_off_point">Chọn điểm đón, điểm đến</string>
    <string name="help_choose_pickup_drop_off_point">- Cách 1: Di chuyển bản đồ tới vị trí mà bạn mong muốn. Sau đó, bấm vào \"Chọn điểm đón\" để xác nhận. Bạn cũng có thể đổi vị trí điểm bằng cách bấm lại vào điểm này.\n\n- Cách 2: Chọn điểm đã đi trước đây hoặc tìm kiếm địa chỉ thông qua việc bấm vào khung địa chỉ.</string>
    <string name="booking_confirmation">Xác nhận thông tin</string>
    <string name="help_booking_confirmation">- Thông tin đặt xe của bạn sẽ được hiển thị trên màn hình. Tại đây, bạn có thể:\n\n  + Thay đổi thời gian đón xe.\n\n  + Nhập mã khuyến mại, nếu có.\n\n  + Thêm thông tin cho tài xế.\n\n- Bấm \"Đặt xe\" để gửi thông tin đặt xe lên hệ thống Taxi. Quá trình đặt xe đã hoàn thành, bạn vui lòng chờ xe đến đón.</string>
    <string name="driver_information">Thông tin lái xe</string>
    <string name="help_driver_information">- Taxi sẽ tiến hành tìm kiếm lái xe gần nhất thoả mãn yêu cầu của bạn.\n\n- Thông tin lái xe đến đón sẽ được hiển thị trên màn hình. Bạn có thể gọi trực tiếp cho lái xe.\n\n- Vị trí của xe sẽ liên tục được cập nhật trên màn hình. Bạn có thể chủ động trong việc đón taxi hơn.</string>
    <string name="finish_booking">Hoàn thành chuyến đi</string>
    <string name="help_finish_booking">- Khi lái xe đã đón bạn, vui lòng bấm \"Gặp xe\" để lái xe xác nhận đã đón đúng bạn.\n\n- Lúc này, bạn có thể bấm \"Hoàn thành\" để nhận xét lái xe và kết thúc chuyến đi với Taxi.</string>
</resources>
